[{"question": "https://www.zhihu.com/question/37088078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37088078/answer/403604328", "content": "\n\u600e\u4e48\u793c\u8c8c\u62d2\u7edd\u706b\u8f66\u4e0a\u60c5\u4fa3\u6362\u5ea7\u4f4d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/412185193", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\u7684\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/420151470", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30760657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30760657/answer/417953846", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u7231\u4e0a\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268517475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268517475/answer/420282470", "content": "\n\u4f60\u5728\u517b\u732b\u65f6\u6700\u53d7\u4e0d\u4e86\u7684\u5730\u65b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54119585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54119585/answer/431464695", "content": "\n\u52aa\u529b\u8003\u4e0a\u7814\u7a76\u751f\u7684\u4f60\u4eec\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/402659487", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283798564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283798564/answer/433893809", "content": "\n\u8fd1\u671f\u66dd\u5149\u7684 50 \u5206\u949f\u674e\u7b11\u6765\u8c08\u8bdd\u5f55\u97f3\u5185\u5bb9\u662f\u5426\u6233\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36113637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36113637/answer/419966520", "content": "\n\u5728\u661f\u5df4\u514b\u70b9\u70ed\u62ff\u94c1\u65f6\u544a\u8bc9\u5e97\u5458\u4e0d\u52a0\u7cd6\uff0c\u5e97\u5458\u8bf4\u62ff\u94c1\u662f\u4e0d\u52a0\u7cd6\u7684\u5148\u751f\u3002\u6211\u8be5\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27310315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27310315/answer/396147900", "content": "\n\u5355\u7eaf\u9686\u9f3b\u80fd\u8ba9\u4eba\u53d8\u6f02\u4eae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41942829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41942829/answer/433658320", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592e\u89c6\u6700\u8fd1\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u5e9f\u5974\u300b\uff1f\u5927\u5bb6\u5bf9\u897f\u85cf\u8fc7\u5f80\u7684\u5236\u5ea6\u6709\u4f55\u89c1\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/433731447", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696735/answer/433397668", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u6559\u7ec3\u5374\u6ca1\u6709\u6559\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34998416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34998416/answer/421280542", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\uff0c\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u672a\u89e3\u4e4b\u8c1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269096767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269096767/answer/419578364", "content": "\n\u5927\u5b66\u53bb\u5f53\u5175\u56de\u6765\u518d\u8bfb\u5927\u5b66\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31695876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31695876/answer/429246813", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u597d\u5403\u7684\u4e0b\u9152\u83dc\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281675203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281675203/answer/433834281", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6709\u7684\u7403\u8ff7\u8ba4\u4e3a\u5e93\u91cc\u5df2\u7ecf\u662f\u5386\u53f2\u7b2c\u4e8c\u63a7\u536b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/433230120", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/416991608", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279599608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279599608/answer/433199835", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u52a8\u753b\u4f5c\u54c1\u8868\u9762\u770b\u4f3c\u7b80\u5355\uff0c\u5b9e\u5219\u6781\u5177\u5185\u6db5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35430755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35430755/answer/433006224", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6297\u6218\u65f6\u671f\uff0c\u4e00\u4e2a\u65e5\u672c\u5175\u80fd\u7ba1\u4e00\u4e2a\u6751\u7684\u8001\u767e\u59d3\uff0c\u8001\u767e\u59d3\u5374\u4e0d\u53cd\u6297?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43819634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43819634/answer/414590224", "content": "\n\u5728\u52a0\u62ff\u5927\u7528\u8fc5\u96f7\u4e0b\u7535\u5f71\u88ab\u7f51\u7edc\u8fd0\u8425\u5546\u90ae\u4ef6\u8b66\u544a\u600e\u4e48\u529e\uff0c\u4f1a\u88ab\u8d77\u8bc9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283015994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283015994/answer/429138574", "content": "\n\u636e\u7f51\u4f20\u7f8e\u56fd\u7a7a\u519b\u98de\u884c\u5458\u8170\u5e26\u4e0a\u6709\u5341\u679a\u4e00\u76ce\u53f8\u7684\u91d1\u5e01\uff0c\u505a\u5f03\u673a\u8df3\u4f1e\u540e\u4fdd\u547d\u94b1\u3002\u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u4e8b\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267714994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267714994/answer/425652887", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u95f2\u9c7c\u5145\u65a5\u7740\u4e00\u5806\u5317\u4eac\u9762\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24850687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24850687/answer/432565519", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u9f99\u771f\u7684\u5b58\u5728\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67266406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67266406/answer/396233621", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u519b\u670d\u6700\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28043219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28043219/answer/414863859", "content": "\n\u5218\u6b63\u98ce\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u907f\u514d\u88ab\u706d\u95e8\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/415120948", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274271301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274271301/answer/380855702", "content": "\n\u5ba2\u89c2\u5206\u6790\u4e3a\u4ec0\u4e48red velvet\u7684Irene\u7684\u989c\u503c\u8fd9\u4e48\u51fa\u4f17\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268882069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268882069/answer/425560426", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u60f3\u8981iPhoneX\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/417478139", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264968648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264968648/answer/424958088", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u5b81\u97e6\u5fb7\u4e4b\u9053\u6b63\u4ee3\u7cfb\u5217\u4ea7\u54c1\u6ea2\u4ef7\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277214294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277214294/answer/424295745", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u56fd\u5185\u6b63\u5e38\uff0c\u4f46\u662f\u5728\u56fd\u5916\u662f\u8fdd\u53cd\u793c\u4eea\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21085687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21085687/answer/366082944", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u54ea\u6b3e Windows \u6740\u6bd2\u8f6f\u4ef6\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282225899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282225899/answer/428165465", "content": "\n\u5982\u679c\u6bcf\u5929\u90fd\u64e6\u8eab\u4f53\u4e73\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27497064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27497064/answer/389247693", "content": "\n\u4f1a\u591a\u56fd\u8bed\u8a00\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/417501640", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280009582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280009582/answer/410968852", "content": "\n\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u8fd0\u7403\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/387499788", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62746787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62746787/answer/411111213", "content": "\n\u5176\u5b9e\u6211\u5f88\u60f3\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u6d77\u8d3c\u738b\u770b\u54ed\u7684\u7537\u751f\uff0c\u4ed6\u7684\u5185\u5fc3\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266305924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266305924/answer/368439634", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76f8\u5bf9\u6765\u8bb2\u300a\u9f99\u65cf\u300b\u8bfb\u8005\u4e2d\u7684\u98ce\u8bc4\u66f4\u597d\uff1f\u5b83\u6bd4\u5927\u90e8\u5206\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u597d\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279323211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279323211/answer/406505643", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8881\u9686\u5e73\u6c99\u6f20\u6c34\u7a3b\u79cd\u690d\u6210\u529f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270920798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270920798/answer/376679722", "content": "\n\u55b5\u661f\u4eba\u80fd\u6709\u591a\u559c\u6b22\u4eba\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274847475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274847475/answer/389866306", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4ee3\u53e4\u62c9k\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264499692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264499692/answer/387148931", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7528\u4e86\u795e\u4e00\u822c\u7684\u5371\u673a\u516c\u5173\u624b\u6bb5\u6210\u529f\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276386237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276386237/answer/387256997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e1d\u5e08\u300c\u8981\u4e0d\u662f\u770b\u8001\u677f\u9762\u5b50\uff0c\u5c31\u7ed9 smlz \u9009\u624b\u4e00\u5df4\u638c\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278188640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278188640/answer/398539728", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u8df3\u8fc7 7 \u800c\u5148\u53d1\u5e03\u5c0f\u7c73\u624b\u673a 8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270689238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270689238/answer/358187116", "content": "\n\u534e\u6668\u5b87\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fc3\u75bc\u7684\u77ac\u95f4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20551945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20551945/answer/387323190", "content": "\n\u6027\u683c\u5185\u5411\u771f\u7684\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19716029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19716029/answer/386009768", "content": "\n\u8bb0\u8005\u5728\u91c7\u8bbf\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9700\u8981\u907f\u514d\u54ea\u4e9b\u63d0\u95ee\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20684658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20684658/answer/395807101", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ea6\u5f53\u52b3\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u90e8\u5206\u987e\u5ba2\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27019406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27019406/answer/382410344", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u8ddf\u7406\u53d1\u5e97\u5e97\u5458\u63cf\u8ff0\u8981\u526a\u7684\u53d1\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21934986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21934986/answer/380918914", "content": "\n\u505a\u8fc7\u7259\u9f7f\u6b63\u7578\u7684\u540c\u5b66\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u8138\u578b\u53d8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267219908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267219908/answer/379151532", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5de5\u4e1a\u7ea7\u5d4c\u5165\u5f0f\u4ea7\u54c1\u4e0d\u7528\u5f3a\u5927\u7684\u9ad8\u901aCPU\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271011718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271011718/answer/360552028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u6709\u300c\u9053\u5fb7\u611f\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5374\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u53ef\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31907973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31907973/answer/387986754", "content": "\n\u8bfb\u7814\u4e09\u5e74\u4e0e\u5de5\u4f5c\u4e09\u5e74\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19612562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19612562/answer/387670838", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u4ea7\u9f99\u82af\u5904\u7406\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25348665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25348665/answer/349793736", "content": "\n\u5973\u5b69\u957f\u5f97\u4e11\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u601c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271565748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271565748/answer/397798821", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u97e9\u56fd\u827a\u4eba\u662f\u771f\u7684\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751260/answer/380603778", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u9017\u6bd4\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277611869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277611869/answer/410838138", "content": "\n\u7236\u6bcd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u5973\u513f\u662f\u4e2a\u841d\u8389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275052405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275052405/answer/377866627", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u5468\u5149\u5e73\u3001\u9ec4\u6c5f\u5409\u8f9e\u804c\uff0cCFO \u5468\u53d7\u8d44\u5347\u7ea7\u4e3a\u9ad8\u7ea7\u526f\u603b\u88c1\uff0c\u8fd9\u4e00\u8f6e\u4eba\u4e8b\u8c03\u6574\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267116891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267116891/answer/364143659", "content": "\n\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u6c88\u4f73\u5b9c\u90a3\u6837\u7684\u5c11\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41552160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41552160/answer/407885551", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e9b\u6dd8\u5b9d\u5356\u5bb6\u4e0d\u6015\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/428768644", "content": "\n\u4f60\u6709\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u300c\u60ca\u8273\u300d\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/423963687", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37507662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37507662/answer/418714972", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u519b\u4eba\u5f88\u81ea\u8c6a\u5f88\u503c\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67030741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67030741/answer/400859967", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5e05\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282344919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282344919/answer/427024594", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u5b81\u4e0d\u8d5e\u52a9\u4e16\u754c\u676f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27265896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27265896/answer/426237503", "content": "\n\u6709\u8b66\u72ac\u548c\u519b\u72ac\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u8b66\u732b\u548c\u519b\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283653160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283653160/answer/432397687", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u9646\u4ee52\u500d\u4ef7\u91c7\u8d2d\u53f0\u6e7e\u51e4\u68a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281937608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281937608/answer/426833313", "content": "\n\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u7684\u623f\u95f4\u91cc\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u6709\u4eba\u4e13\u95e8\u53bb\u653e\u597d\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/389736815", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58851314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58851314/answer/383978531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9648\u7c92\u5c01\u6740\u534e\u6668\u5b87\u7248\u300a\u6613\u71c3\u6613\u7206\u70b8\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265920807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265920807/answer/430694133", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u8fc7\u5206\u7684\u820d\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62360046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62360046/answer/413649967", "content": "\n\u82f1\u8bed\u597d\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u80cc\u5355\u8bcd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283619965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283619965/answer/433216498", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u501f\u6821\u56ed\u8d37\u4e70\u624b\u673a\uff0c\u56db\u767e\u591a\u540d\u5927\u5b66\u751f\u6210\u88ab\u544a\u8fd9\u4e00\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270066187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270066187/answer/366030419", "content": "\n\u770b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u65f6\uff0c\u6709\u90a3\u4e9b\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u8fd9\u4e2a\u4f5c\u8005\u597d\u53ef\u601c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283713399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283713399/answer/433428885", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e24\u8258055\u540c\u65f6\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/359213627", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u5531\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265696884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265696884/answer/341014023", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u5e72\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\u5fc3\u4eba\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283657352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283657352/answer/432892023", "content": "\n\u5df4\u897f\u5929\u738b\u5728\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u5c61\u906d\u4fb5\u72af\u540e\u7684\u300c\u5185\u9a6c\u5c14\u6eda\u300d\u662f\u5728\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\u8fd8\u662f\u5938\u5f20\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281885875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281885875/answer/433267291", "content": "\n\u5973\u751f\u53bb\u505a\u624b\u672f\u78b0\u4e0a\u7537\u533b\u751f\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e0d\u5fc5\u8981\u7684\u88f8\u9732\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59201590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59201590/answer/167392763", "content": "\n\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u4e2d\u7528\u6765\u9632\u6b62\u8fc7\u62df\u5408\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282283033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282283033/answer/430702108", "content": "\n\u7f8e\u5267\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\u770b\u4e86\u4e24\u5b63\u4e86\uff0c\u4f60\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u7f16\u5267\u60f3\u8868\u8fbe\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267714994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267714994/answer/428579249", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u95f2\u9c7c\u5145\u65a5\u7740\u4e00\u5806\u5317\u4eac\u9762\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282807636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282807636/answer/433218200", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8d70\u7ea2\u7684\u957f\u80e1\u5b50\u8001\u827a\u672f\u5bb6\u7528\u9488\u7ba1\u55b7\u58a8\u4f5c\u753b\uff0c\u5230\u5e95\u7b97\u884c\u4e3a\u827a\u672f\u8fd8\u662f\u54d7\u4f17\u53d6\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46342557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46342557/answer/381369181", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0dlow\u7684\u7537\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63253483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63253483/answer/432309738", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u4e11\u7684\u751f\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/432486852", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37942657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37942657/answer/426852971", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61559528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61559528/answer/382703134", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u738b\u4fca\u51ef\u4f1a\u6bd4\u5434\u78ca\uff0c\u5218\u660a\u7136\u8fd9\u4e9b\u4eba\u7c89\u4e1d\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30106019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30106019/answer/403926818", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u79fb\u52a8\uff0c\u8054\u901a\uff0c\u7535\u4fe1\u9009\u62e9\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27093510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27093510/answer/433045353", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u7279\u522b\u6076\u5fc3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281053579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281053579/answer/427097343", "content": "\n\u5982\u679c\u98de\u673a\u7684\u53d1\u52a8\u673a\u591f\u7ed9\u529b\uff0c\u53ef\u4ee5\u50cf\u706b\u7bad\u4e00\u6837\u5782\u76f4\u8d77\u964d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62708287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62708287/answer/402853659", "content": "\n\u96f7\u4f73\u97f3\u4e3a\u4f55\u4eca\u5e74\u8fd9\u4e48\u591a\u5f71\u89c6\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20341595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20341595/answer/431183833", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u771f\u6b63\u7684\u6cd5\u672f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281799558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281799558/answer/432610308", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ee4\u4eba\u611f\u52a8\u7684\u8db3\u7403\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265187804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265187804/answer/370454280", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u626e\u8001\u864e\u7ed3\u679c\u88ab\u732a\u5403\u7684\u8f66\u578b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696735/answer/432477811", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u6559\u7ec3\u5374\u6ca1\u6709\u6559\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u5de7\uff1f\n"}]